# NO 1
Reverse engginering produk digital global.
Tabel Desain E-commerce tokopedia
![Tabel-E-commerce](https://gitlab.com/Mokyra18/praktikum-basis-data/-/raw/main/Tabel.gif)
# NO 2
DDL E-commerce tokopedia
![DDL-E-commerce](https://gitlab.com/Mokyra18/praktikum-basis-data/-/raw/main/DDL.gif)
# NO 3
DML E-commerce tokopedia
![DML-E-commerce](https://gitlab.com/Mokyra18/praktikum-basis-data/-/raw/main/DML.gif)

# NO 4
DQL E-commerce tokopedia
![DQL-E-commerce](https://gitlab.com/Mokyra18/praktikum-basis-data/-/raw/main/DQL.gif)
# NO 5
Demonstrasi Keseluruhan
Link Youtube : https://youtu.be/rj64ZMdcYc0
